公司隔離2個女同事去m記加大7.5 飲可樂

公司隔離2個女同事去m記加大7.5 飲可樂， 係咪俾m記誤導咗

係

點解懶咗唔寫埋正字， 我覺得係好

加大7.5 有檸檬

佢地唔知有

正常收7.5出單就係連檸檬架啦 冇既就唔係果2個被隔離既女同事問題